屋企放唔放得原油？放到既話每桶都賺死！

一桶30usd😂fat fat了🤤

買到先算啦

你屋企夠位放幾多桶呀

放幾個月一桶先賺個幾百蚊 不如去麥當奴返工算啦

日日都有人咁講
拉